點開囗問老細攞ref letter?

小弟我番緊 intern，但做咗一個月之後唔想撈，而contract嗰period係兩個月。
若果我提早term份約，老細係咪唔會比ref letter 我？
同埋用咩理由話唔番好？

1 個月 要黎做牆紙？

Reference letter 從來都係自己打 打完比人簽

希望佢肯簽la

兩個月都做唔到仲想要reference letter

點啊屌你老母

你都唔曳

老細俾左我，但得幾段野 好似冇咩用咁

人地教精你咋

child登係咁架啦

番一個月就冇恆心做，
你真係諗住寫份工落CV?
我係老細出唔出糧比你好？

一個月

痴撚線 職場新手 係人都試過
人地問一句 就比你話00後 屌人on9
你咩料咁把炮呀？ 一出黎做ceo 呀？

1 個月ref 得D 咩

講真 一個月唔攞好過 見工hr唔會加分 仲可能扣分

嘩

人地見你明明兩個月約返得一個月都知你有問題m
仲會請你咩

問hr喎，佢哋出嘅

不過你1個月拎唔拎都罷啦

reference letter根本同咩觀感無關，人哋睇都係只想做reference check

除非你要拎recommendation letter，但算鳩數啦

尼D問題都要問
抵你拎唔到Ref

Common sense 都冇，唔好阻住人做嘢啦

ref你換過水？

秒秒鐘幾十萬上落呀？